給admin既建議

唔該Admin, 可唔可以俾返個F5 我？
唔係post入邊，係睇topic果到。
sorry, 講到1999！
（唔駛急架，但要快，唔該！ ）

你i 定 an 啊, i 拉落去已經得